iphone 8 同 x 可以 support 到 suica 卡了

似乎又多左個換機籍口。

聽聞reset部機會冇左張卡

Wow左

可以再 set 返既話就冇乜所謂，總之去到當地用到就得。

增值個陣係咪要成部機插落去

不支援 所以唔會用

教學呢度.

幾時到八達通

依家有啲增值機有個窿俾你擺入去就增值到

火星返黎 ?

喺iPhone入面直接用信用卡增

點解會咁

無知一問 PASMO是咪唔得?
ON99買左PASMO

直接係app 內起新卡啦.

好似係唔得

不過我都係喺Suica app到發行一張新嘅加落去
實體嗰張士啤用

張卡好似係跟apple id

八達通公司講咗永遠都唔會support apple pay

改左地區未

唔改地區Wallet根本唔會有Suica 比你簡

會唔會係因為張卡太舊或者入錯卡number

你張卡咩樣 就算suica都好似唔係張張得

係咪好舊啦 舊卡應該唔得

係呀 モノレール唔得㗎
就算係JR子公司都唔得

今年6月先買既